我敢講今次又上硬國際頭條！

如果中聯辦有大單嘢發生

齊幫手做外國文宣

我地會製造新聞

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

中聯笨開始多人

文宣鍵盤ready

麻煩叫晒所有人黎西灣

食完飯準備直踩中聯辦

香港旗？

be water

頭盔，人不在港

揾人做啲大單嘢！

睇live見到中資酒店釘曬木板

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

今次係要抗議中國干涉香港內政
有理有據

Pish

推

中共 人人得而誅之

中聯辦係咪西營盤站落！

係

中共高層震怒

請向世界宣傳中聯辦

全世界都識中聯辦

全世界都知佢係違背一國兩制

試着說 真特首辦
不要說 中聯辨

根本就係特權辦

Push

等睇口交部大喝一聲

光復香港，時代革命！

個五星旗污糟左應該上硬

文宣ready

應該唔會，今晚唔會有暴力清場

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

2030 有長者手持鮮花唱聖詩 爭取時間

如水啦屌 出事真係對佢地唔住

求AIR DROP

推波仔

唔係撤退呀？

大家快啲be water
噴黑咗支狗徽已經夠上頭條

留返國慶先..仲有2-3個月玩

好期待塗黑中共國徽上國際

放Twitter pronhub